%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item Détermine l'image de 1 et $-2$ pour chacune des fonctions affines suivantes :
\begin{multicols}{2}
\begin{myenumerate}
\item $f:x\mapsto 3x+2$
\item $g:x\mapsto-2x-1$
\item $h:x\mapsto\dfrac{2}{3}x+1$
\item $i:x\mapsto\dfrac{4}{5}x-4$
\end{myenumerate}
\end{multicols}
\item Détermine le nombre qui a pour image 3 par ces mêmes fonctions affines.
\item Représente graphiquement chacune des fonctions affines ci-dessus et donne une équation de leur représentation graphique.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice d'application directe. Aborde toutes les notions sur les fonctions affines.